你覺得我係一個咩人？

咁你覺得我係一個咩人？

西人